愛知縣女性於自宅發現骸骨 懷疑是失蹤5年的同居兄長

8月15日愛知縣春日井市某住宅發生骸骨發現案，懷疑屍體屬於住在該宅的一名男子。該名男子在四年前已被列為失蹤人口。

愛知縣警8月15日下午五時接春日井市一名69歲女性報警求肋，指自己在房間內發現疑似人骨。警察到場後在凌亂的房間中找到已經白骨化、沒有穿著衣服的遺體。

據女性所述，她和一兄一弟三人一同居住，兄長在五年前失蹤，並在四年前列作失蹤人口。女性當時正在打掃兄長的房間，其後在房間內發現已經白骨化的遺體。警方相信這具遺體很大機會是女性失蹤多年的兄長，確認死者身分和調查工作仍在進行中。

可以動畫化的劇情

補汁

成家都痴線

原來化物語係紀實作品

平時係間屋都蕩失路

可能間屋大到有時差

生活模仿藝術

on9？

點解會唔知
冇味嘅咩

謀殺案

沒有穿著衣服

點睇都係屋企人有野隱瞞or呃人

我覺得係屋企人殺咗
之後報失蹤
其實就收埋條屍係屋企
唔知用咩方法警察查又搵唔到
(又或者警察冇查屋企)
跟住等到咁上下時間
咩證據都冇哂用就話發現骸骨

如果係妹做，直接處理仲快啦，都成5年
掉落海一了百了
但都有點解發覺唔到腐臭嘅疑問

細佬相對嫌疑大啲

日本啲家庭咁多宅男，成世唔返工 淨喺埋怨發屋企人脾氣。
父母會郁手一了百了，都唔出奇

可能間屋本身都又臭又亂

可能本身屋企堆左個垃圾山咁
個呀哥比垃圾山山泥傾瀉壓撚死左
成家住慣垃圾屋已經對臭味無咩反應，對腐臭味不以為然
而成家人本身關係就唔好，無咩溝通，所以個呀哥唔見左，其他人都淨係心諗個呀哥粒聲唔出就離家出走左理得佢

9up

睇到老倉育果下真係不謀而合

物語系列一早有
老倉育老母
搞到佢明明係正常人冇怪異都痴撚線

之前睇過幾單日本案件
啲警察搜得好hea, 甚至入屋望一望就算